\section{Produkteinsatz}
Die hauptsächliche Besonderheit des Produkts liegt darin, dass man Rundkurse mit vorgegebener Länge und weiteren Kriterien
planen kann. Aufgrund dessen möchten wir mit dem Produkt in erster Linie zwei Zielgruppen ansprechen, für die Rundkurse
besonders viel Sinn machen:
\begin{itemize}
	\item Jogger, die eine Trainingsstrecke planen
	\item Touristen, die einen Stadtrundgang planen
\end{itemize}

Für Jogger wurden die Audio-Funktionen, wie Navigationsanweisungen mit \glslink{stereo}{Stereotönen}, mit Sprachausgabe und die Piktogramme entwickelt, damit sie nicht oder zumindest nur kurz auf das Display schauen müssen.

Für Touristen, die eine Stadt erkunden wollen haben wir die \Gls{poi}-Funktionen konzipiert, da diese gezielt interessante Informationen anzeigen und an den \Glspl{poi} vorbeiführen sollen.

Auch die "`Standard"'-Funktion für \Glspl{kurze-route}, die von einem Routenplaner oft fast selbstverständlich erwartet wird, ist integriert, sodass die \Gls{app} für jeden Fußgänger von Nutzen sein kann.